政府都唔想樓價跌，應該已經派人去安撫商家

政商關係密切，應該已經做曬野

打飛機？

政府會設法令逃犯條例對經濟既沖擊減致最低

別傻 任何野都唔會優先過所謂的國家安全政權穩定。

如果所謂樓價阻礙到共產黨執政，共產黨一定唔會手下留情。
佢地根本唔會care商家，市民的資產。

冇得減低
佢一係唔過條例，佢一過經濟一定受影響

政府狠不得你班人負資產，咁就可以世代為奴，幫政權辦事

市場決定嘅野 安乜鳩野撫

如果共產黨care市場
就唔會有國進民退啦

因為驚畀人捉

共產黨既錢先係錢
你地奴才個啲錢就wfc

樓價跌造成既沖擊太大
政府受唔起

政府點會擔保你唔俾人捉
777幫支那做野架

中共目的係將大陸貪官係香港資產收歸國有
你係貪官你會點做？
嗱嗱聲賣哂啲嘢轉錢走啦，趁香港仲未有外滙管制
骨牌效應，咁點會唔影響經濟

受唔起係乜意思？民怨沸騰？777會介意民怨咩